警抓色情按摩「脫褲獻身」 卻踢到鐵板！

《聯合報》報導，桃園王姓員警今年6月喬裝男客查緝一家被檢舉從事「色情按摩」的美容生活館，王員指稱，當天臥底消費時，陳姓女客告知他每90分鐘收費1200元，完成鼠蹊部、大腿內外側按摩後，陳女詢問他「要不要打手槍」，王員同意後陳女就脫下他的紙內褲，在生殖器上塗抹油後上下套弄。

但檢察官發現，實施臨檢的紀錄表的在場人欄上，都註明了「拒簽」字樣，才知當時陳女曾明確表示「因為臨檢紀錄表上說我有做半套，所以我拒絕簽名」，堅決否認有替王男或其他男客從事任何猥褻性行為。

由於警方蒐證畫面也沒拍到任何猥褻行為，僅有王員單一陳述，偵結予以美容院負責人卓姓男子不起訴處分。